旺角衝警盃賽事重温

Push

待溫

把聲有啲似黃毓民

等派彩拉頭馬
笑到仆街

屌你老母臭閪發發聲
應該用狗閪

冇number點分名次呀

賽狗

笑死

記者最快

高汁

墮馬

冇錯

點解諗起求婚大作戰 馬拉松果度

你睇下個條撚樣